有市民係機場屌緊機管局啦

多謝哂

屌
入唔撚到
畀戲飛做證都唔得

推推推推推推推推推

要有航班篇號 + 降落時間先可以入去送J

大家要分清楚

禁制令只係禁止係指定示威區以外進行示威集會公眾活動

而管制出入並唔係禁制令要求，只係機管局自己行政措施

換言之你入去機場範圍本身並無違反禁制令，而要令到機管局放你入去，請自行想辦法，例如接機/送機/walk in機票.....

立場空播緊呀, 冇link

push

機管局高層

直播

退場之後到市民接力

叫佢回水

推

屌晒佢地老母

係賠錢

便服

交通費連戲飛仲有時薪
去小額錢債

exactly

respect

文宣加油